USDHKD慢慢升緊

發生咩事？

10Yr TB Yield 升緊，多返啲錢流入美金

大芋沽貨換番美金走人

有冇關係？

睇息差 永遠得呢個影響美金兌港紙匯率 其他所有嘢都係9up

唔關事
依個只係有條credit line俾銀行用，但其實無咩點用過